街邊太多人與車

咁早叫春？

拿囝

係，有d嘢話嚟就嚟

bb

拉仔

問太多根本不會講 ～～～～

樓上傻鳩

樓上冇女

cos

駁唔到